被炒兩次，Daddy重可唔可以係英超立足？

我重想見到daddy

返車仔

會唔會走去教熱刺

唔係三次咩

愛華頓好似啱摩佬教
有快翼有蘇馬
中場有施古臣派牌 最緊要隊波冇大佬 唔駛捉鬼

教葡萄牙b隊狼隊 鋪路入國家隊囉
教d大球會 寧願輸波都唔會聽你支笛啦 邊會肯同你泊大巴

違約金獵人

狼隊Morpheus教得好地地
點會炒佢畀摩佬教

Daddy 會戰勝歸來

其實daddy應該教隊中遊 打防反

下季去利身浦

班主肯好似當年轟咁重課嘅話
摩佬應該肯嚟

傳聞返國米教，外國賠率急降

蘇輝騎王快買 抵到爛

daddy 好似淨係得 防反 同 燒味

李城，拖肥

d 大巴足球啱下游隊
無球星又唔易作反

除非係成隊大黑腸 否則大巴冇用

當年諾域治英超打消極足球都冇用

都唔係丫
Burnley 呢 d 仲好地地

大巴最緊要係前面有個自主能力既攻擊手
弱隊點可能比到佢

係3次～佢應該唔敢係英超再申3隻手指

強隊唔會搵佢

成日搞內亂
將球會內部的野 唱通街

曼聯都怕左佢
有一條條款係走左都唔可以講發生咩事

係英超掃地都得既，教波就